想出iPhone Xs max, AOS好定出去買？

256g 邊度有現貨及優惠呢？thanks!